講真 打lol如果無大師根本唔好學人話自己識玩

上兒登d lol post
有人話覺得自己鑽石算幾勁
就比人屌到仆街話咩鑽石有手有腳都上到
岩呀，全lol應該有95%人係手腳殘疾
我簡單少少講 連登標準
銅:嚴重智障
銀:中度智障
金:輕度智障
白金:智力正常但身體機能不協調
鑽:智力正常+身體機能正常
大師:叫做識玩下，不過正常人都上到
菁英:叫ok勁
唔講咁多 連登仔LOL技術好波

鑽石已經係頭1%

同埋有幾場被隊友累輸
一定唔可以投訴
會視為懶三懶四

為咗隻遊戲寫咁大段嘢出嚟

🤭🤫

岩牙

有易大師得唔得牙-口-

垃圾英